cls學校 老師報警趕學生走

戇鳩名校
個妹今年grad 今日係學校last day想話留低影幾張相 留念 俾班老師趕鳩佢地走 唔俾留學校影都算 唯有出街影 班教畜都要報驚告佢地阻街 cls 教畜真係無撚腦

早幾年係佢地到考dse 坐第一個 做緊卷個老師係咁傾計 屌你老母 完全集中唔到 仲以為自己好細聲 其實我聽得好撚清楚你地傾乜 主考官

利申跑馬地女校 不了